衰貓B成日咬人

接咗隻貓仔番嚟3個月（而家5個月大）
應該換緊牙，所以成日搵野咬

成日都會咬我地隻手，
咬到我地流哂血

我地平時都好少搵隻手引佢

有試過忍住唔理/搵貓玩具引佢/叫停佢都冇用
想問咁多位奴才仲有咩計

附上衰貓一隻

想抽插

佢再咬就一野隊落佢喉嚨到
下次就唔會再咬

打佢一身

喉嚨未試過
我會打佢pat pat但驚佢痛
唔敢打太大力
不過衰貓M底 越打越興奮

你要學貓媽媽咁，d貓bb一咬得太大力，你就要抓住佢後頸d皮再語氣嚴厲咁鬧佢，等到佢放口你先好放手

你重覆練多幾次佢就會學識，之後你或者唔駛再抓佢後頸皮，就咁鬧一下佢都會識放口啦

唔爭氣咁笑左

拍Patpat唔係會有快感嘅咩

每日花一定時間同佢玩
定時用手餵少少零食
咬就立即縮手

大多少少會學懂

佢以為咁做係讚緊佢
所以先keep住咬

輕力禁底佢,
再用玩具引開佢就可以

其實佢咬咬下會唔咬

因為天生本能
呢半年係學打獵
如果唔怕比佢咬

係好好玩

我以前會用二蛇流,扮打佢
(兩隻手扮蛇型,左右打圈)
佢好快就收皮唔打架啦

半邊面
係紋身
擺明係戰鬥格

正確做法，剪指甲先

當你按摩

佢咬痛你係因為無貓朋友唔識用力，以為同你玩。
最有效做法係當幼貓咬痛你，如果你唔怕污糟，可以輕輕用力咬佢手臂。等佢知道咬人係會比人咬返轉頭。

咬撚番佢

spray him with water

屌 講到似層層咁

一咬就掉開佢，唔理佢

多謝大家琴晚試咗隊喉嚨
衰貓開始識驚
再衰會扯後頸皮同噴水

附上衰貓BB相